打火機算唔算攻擊性武器?

打火機可以燒雜物/燒傷人